你status又轉左

今日又轉左 好想知代表咩
但又唔敢問你
活著就是罪 因此先失敬了

該配合你演出的我 盡力在表演

心情忐忑

咁你又係到演出緊啲咩